點解好似冇咩人理打桌球果位吳安儀？

相比起牛下女 星仔呢d

點解好似冇咩人理打桌球果位吳安儀？

佢真係瘋狂令獎

係街見過佢幾次 永遠都咩住支cue. 努力有回報

但冇咩人提佢

女子桌球=垃圾
是但去MK搵個MK仔都勁過佢

呢d係咪所謂ge公關做得冇人地咁好

J左佢幾獲

ching識嘢

咁又係 d mk妹 可能個個一cue清袋

Btw 記得佢拍果個頭髮做型 真係好似j自己呀媽咁

香港頂級運動員得兩個
一個-6 一個女車神
其他wfc

吊你牙 君如呢

公關問題 之前有巴打其他post都提過-6都相比星仔都係唔多人理，明明香港黎講係好勁

你睇星仔一打比賽 香港成地閪水

求其一個阿叔都打贏佢

君如神級啦 仲頂級？

真 -6打世界賽都冇人理啦

其實話咩男子桌球屌打吳安儀係咩心態
你搵男仔踩單車咪一樣屌打李慧詩
雖然女子桌球水平真係低
但無可否認吳安儀係女仔個邊係打得好

曹星如又反，吳安儀又反，李慧詩又反，傅家俊又

歐鎧淳

贏撚左就要支持你？
香港人係咁架啦
點解佢唔反省下點解自己冇咁大迴響先？

知唔知點解吳安儀有打得男子比賽?

因為桌球本來就無分男女

只係女子太廢 先特登整D女子比賽打飛機

佢勁係邊? 真係睇唔出 SORRY ...

你話佢勁 , 佢打Q SCHOOL拎職業資格都做唔到

更加唔好話同-6俊比, -6俊N年頭16 對手不乏都係桌球史上頭10

簡單D講句 桌球分三個世界 頭16 , 職業 , 業餘

可能你未必知頭16同職業同業餘既差距

我只可以話當中既差距 斷層大到你唔信

而吳安儀就係業餘中既"女子"霸主 , 佢連業餘既男子都比唔上

佢憑咩威過-6俊?

公關問題姐
如果報紙頭條大大隻字寫佢幾十場連勝
佢又拍下廣告
又搵啲打手上網吹奏下
一樣可以

我夠膽講一句 -6俊 暫時打左4Q 147 , 3個冠軍 係桌球史上既地位大過吳安儀係女子比賽拎一萬次世界冠軍

咪係 仲要係最top果個級別

簡單D講句 體育都分兩個次元 男人同女人
斷層大到你唔信

我諗大家都知你講ge野

佢一定唔會威過-6 就算-6都好小人提

我想講其中一樣野係 香港對運動新星支持真係好小

你含撚啦屌你老母 桌球無分男女架柒頭

咁咪吹奏傅家俊囉，咁撚嬲做乜？

係香港鐘意打桌球ge 真係會以以為榮

因為到依家啲人都係覺得桌球係不良少年先會玩
你睇吓-6就知

其實支持安儀同支持-6冇抵觸架wo

-6勁過吳安儀就唔可以支持下新星？
因為唔夠人勁就要踩佢？
咩野心態？香港人最鍾意踩自己人無撚講錯

佢

ON9 吹撚到CUE后就過晒火啦

自己睇下FB啦 個撚個吹到佢前無古人咁

大佬 大大個-6俊係度無人理

其實真係冇抵觸 我都好鐘意-6 低調又好波

原來只可以支持一個最頂級嘅運動員
支持5on2就唔可以支持-6
樓上logic

女子世界冠軍都唔係cue后?
唔通oso係cue后?

講撚左啦 吹奏到過晒火 叫支持?

依家情況= FB日日洗板話陳7勁過韋拿 唔通你又話咁樣叫支持?

傅家俊都要撈唱歌先紅到LA CHING

話撚知你幾勁啦 威得過荷蘭叻傳聖火咩
吹奏其他本港體育唔係唔得 搞掂大會黑哨先啦

無啦啦講到無人支持-6咁

利申 支持所有參加公開賽既香港運動員

講撚左啦 吹奏到過晒火 叫支持?

依家情況= FB日日洗板話陳7勁過韋拿 唔通你又話咁樣叫支持?

咪再扣我帽子話只可以支持TOP既運動員

好勁

呢條女次次都悶死對手
女牌伊當
吹到自己幾勁
笑撚死人

幾時有講過吳安儀勁過-6

點解桌球會唔使分男女既？
仲有無其他運動係咁？
連電競都好似有分？

其實-6最慘係 反佢又少 支持佢又唔多 變相冇咩人提

陳7成日比人屌 係大型小小比賽有波入 起碼大家都會睇到

感覺上以前香港既運動員多人關注啲
胡兆康啊，-6啊，奧運乒乓波單車同風帆嗰班
我覺得係關少左人睇體育世界同cut左好多體育新聞事

Agger
樓上班on9 啲logic先好笑
屌吳安儀俾人overrated=只係支持-6俊

你話要用好大體力就話分男女姐
電競邊有分男女 果陣LOL NA LCS 都有女人SUP喇
桌球分男女係因為D女人渣

而家靠睇體育係，體育王同體育世界又收曬皮，不過而家體育係每日五分鐘都冇撚用，胡兆康

其實真係冇得咁計，要睇當時啲人中意吹奏邊個，邊個就多人留意，睇彩數

無錯 我一直都係講緊 D人吹奏吳安儀吹奏到離晒譜

而樓主竟然仲話無人理佢

我咁嬲都係因為近呢個月 基本上日日都見到佢被人吹奏既新聞

不過公道講句，職業桌球要打咁多局，體力消耗都唔細，女仔咋過男人都正常既

理性回應翻個標題
賽事可觀性較其他項目低 例如單車，拳擊
宣傳少，關乎到嗰項運動嘅吸引力
比較難大眾化同好難接觸同睇桌球比賽等
商業價值較低
所以就算好似-6俊咁勁都無乜人理咁

要打四五個鐘體力應該好重要下喎
同埋出q max 力度都好遠啦
可以控制波既去向可能性又少左
竟然無女性組織出黎爭取

因為之前睇到香港有個咩電競女子隊以為有分男女

主要係因為桌球冇奧運

你一早講：吳安儀其實好多人吹奏 係我覺得小ja on9 咁會比較清楚你想帶出咩

都係
加上喺香港就更加難有人會重視

係，單車拳擊比賽規則標準冇足球blue ball 乒乓球 羽毛球咁簡單直接，冇咁投入

bowling胡兆康都冇人理，香港人係奧運同世界盃先關注一下，牙如果d神級marketing就另計啦

賽馬

陳七差唔多成年先係富力到入左兩球

體育係 屌你老母viu

我覺得一d都唔overrated
有幾吹奏？我自問都算睇得多體育新聞
唔覺佢好有話題性
同埋都係話佢勁同香港q后姐
咁目前為止佢又真係香港最勁果個女人
同支唔支持-6完全無衝突
起哂鋼做乜

嘉琦bb

hi

CHING幾時出新碟

咩冇人理

直頭過晒龍

如果你有睇開桌球嘅，上網睇下佢啲片，就會發覺根本不值一提

連登定律 乜人都反

成班講就易

有人仲話唔覺有咩吹奏喎
佢D新聞真係洗板式

咁岩我又係桌球愛好者 真係頂佢唔順

佢寸啫

拎啊

數字毛日日報喎

令你老母

其實有幾吹奏呀，講兩句佢攞獎都叫吹奏吖？ 樓樓上位巴打平時係咪壓力大得濟，人地上個報都唔抵得

安儀香港班十六精虫都未夠打

其實幾ok

之前睇佢打學界 連個中五仔都打唔贏

唔知佢特登玩野定係認真打

how much 1Q?

-6仲少人理呀...上次head住trump倒輸嘔個冠軍出黎咁慘烈都係得勁少報導

用踢波比喻

-6 係打緊英超年年打歐聯
四眼妹打英甲英乙

個水平差好遠

不過佢都令多啲人關注桌球既

香港精英，家林仔，嘉健，連仔，輕鬆打過百
安儀未做到，實力有距離

傳媒好現實 只會報導第一名

第4頁
都冇人話樓主唔記得轉ac

有冇人可以話我知桌球點解要分男女

-6 係好很勁

不過勁唔勁同啲人睇唔睇無乜關係啫

因為桌球比個d香港人覺得唔健康

J過佢幾鑊 好想同佢係波枱做愛

幾cute其實...想追..

好好珍惜我 40歲啦 打唔到落去

在里約奧運會42個運動大類中，只有馬術(包括馬術場地障礙、馬術盛裝舞步、馬術三項賽) 能夠讓男女騎手以個人身份同場競技、公平爭奪同一組獎牌

真係慌人唔知你識得少咁
黃鎮廷打到世界第六夠頂級未

形象問題
你睇下果個咩凱純次次都游包尾都咁紅就知

冇人提余翠怡，空手道兄妹

我覺得佢好靚女

睇奧運時杜凱琹
李皓晴

個比喻已經錯
英超年年打歐聯基本上頂盡八強 四強
-6入到決賽架

係香港做運動員 宣傳同打造好緊要
好似我咁

空手兄妹兩個都世界top 幾 阿妹仲撚勁

off topic
有無人有睇乒乓波林兆恆 反勝世界頭20日本仔

最慘 -6 係top , 不過唔似q后成日攞獎

潮文 ?

所有運動都套到落去

化左妝唔差
好想比佢玩我枝倚天ＣＵＥ

見咁多人撐-6
今晚深夜兩點佢有波打
請多多支持

on yee佢打波屎就肯定係事實
佢就算同女子十幾次世界冠軍reanne evans比同仲差十萬八千里咁遠
人地Evans入過職業圈
今年世錦賽外圍賽又首嘗勝將贏Robin Hull
on yee就連續兩年慘敗比兩個老將1-10
不過on yee比人吹噓得多
可以令多d人留意桌球都係一件好事

仗

眼鏡
大波
制服

問題依d濕鳩名攪到d人拎5on2打飛機黎踩鳩低-6

咁你覺得有無問題呀？

Me too

一句講晒
Why not both

傳聞鄧兆尊都好好波 同期同-6 馮國威一齊出道 實力不相伯仲 仲大合照了一幅 discuss有圖
點解-6勁咁多 係咪食左仙丹
除左傅真係無人上到大枱 相信未來香港100年都出唔到另一個傅家俊

吳安儀唔係英乙。係威爾斯聯賽

我好中意佢

How much 1Q

曹君如 吳on2 = 戲子

成日提

人地關島屠夫

話桌球唔洗體力個啲人根本未打過波
認真打精神消耗幾撚大
開pad唔洗力？
大低cue大高cue唔洗力？
女人無個種cue power就係打唔到個啲波
所以差距係好撚大

張家朗攞世青冠軍加入世界排名前五咪又冇咩人理

利申唔識劍擊

12奧運香港個4條友入到去跑四一
其實諗返都好撚勁

通常都係睇電視先識，曝光愈高愈入屋

女子桌球水準真係唔高 不過話晒都係世界冠軍

上次睇佢同個中學學界冠軍打 都係勉勉強強咁贏

女子桌球同男子咪英超同香港波既差距
而家成日見到d人吹奏佢真係好撚嘔心

呢張成個toby咁 j得過

佢好似參加world championship 但係連 first round 都過唔到，不過女仔黎話已經係世界頂尖，雖然女子top=男子100名以外

有啲似大細威俾人話廢一樣

明明佢先係比人吹奏得多嗰個

發現愈俾人吹奏得多嘅香港運動員，連登仔愈反

咁又唔會返佢既，不過之前唔知咩比賽，同男球手打首圈比人炒10:1出局，都冇新聞，-6贏場決賽，一場入決賽先輸都冇新聞，反而而家佢攞幾個女子冠軍，又不斷吹奏

一post不能藏兩門人

唔係正賽first round, 只係外圍賽首圈 連續2年都係輸1-10

相反 另一個連續10年女子世界冠軍 起碼羸到一場 第二圈外圍賽輸6-10

人地打出黎有板有眼

唔該樓上唔好再講咩同大細威被人話廢一樣

網球係對打既野 你抽一板我抽一板 係有對抗性

桌球係完全無對抗性 只係自己打自己 打唔入就被對面打

再講咩體力真係晒鳩氣....吳安儀上個月拎既世界冠軍 11局6勝打左9小時30分鐘

男子比賽都無可能打到咁耐 你話佢體力有問題?

男女最大差別只係cue power 同個腦

不過佢好明顯唔只輸呢兩樣

佢防守係唔會諗目標球去邊 同埋 只求白波上返開波線

佢POT波係唔錯既 但都係同樣問題 唔會諗之後點打 好似波樓D友咁 打得1隻就1隻 好彩咪較到囉 但佢8成都較唔到

我諗名正言順有料既 一定好少人反
好似李慧詩 真係勁 即使輸左又如何?

平時個look仲正

睇左幾場, 女子snooker水平真心一般

但話晒女子入面算top, 都

而且

咁既話氣槍同射箭都唔洗分男女啦
一樣無對抗性 鬥準就得

打和啦！

輸左就冇咩新聞，贏就新聞猛禁吹奏，同阿如一樣，傳媒吹出黎既，-6贏輸都冇乜人知，冇乜人理

我覺得係嫁其實，體力要求又唔大

歐詠芝其實都好勁 都係冇人理

想支持架 睇過一場由晏晝睇到夜晚 訓醒仲篤緊😑

Super

搵單車比係咪on9
卓球唔係體力運動 冇體力上差距 只係技術

呢個真係
女子桌球同殘奧差唔多水準

英甲? 咪玩啦
Even學界競爭程度都高過垃圾女子桌球
連殘奧都不如講真

如果女子桌球水準真係咁低咪證明左性別喺呢項運動有影響囉

cue power已經差好遠

你真係有睇既話 就知根本唔關CUE POWER事 係知識上既錯誤

完全無諗過點打 見隻打隻 好似波樓咁

講真，我同意女子桌球同男子比係差好遠，我都好唔抵得傅家俊打得咁好都無人理
但係吳安儀嘅成績都係自己打返嚟，唔係齋報弱雞比賽刷數據，都係真材實料打返嚟，俾人吹捧下我又覺得無所謂。
係呀，所有女人都係廢嘅，但佢都係女人入面最勁嗰個吖。佢都唔係寸，話有好多進步空間，咪希望佢會繼續進步囉。
希望Marco退休前贏多一兩個大賽冠軍啦

無啦啦拎其他人黎比

有少少成績都比你班友踩到一文不值

利申一直都有follow on yee

關乜事，Macro咪一樣冇cue power
大把桌球名宿都話過男女桌球分別不大

拎左職業資格先講啦不如?

屌你啦，拎一堆垃圾當自己真係CUE后
全港傳媒連埋政府加埋班港豬係咁吹捧佢
仲差D俾佢攞埋最佳運動員
-6咁多年殺入大賽四強，都係得報紙一格仔新聞，理都冇人理

其實係真 你不妨睇下男女子 射擊既世界紀錄 真係差唔多架咋

只係男子可能射多20/40槍 但拉返平均分數睇 男女子真係差唔多

最嬲真係呢樣 唔識桌球真係會以為佢好勁 被佢嚇死

識桌球既會被佢笑死

吳安儀好似好大波

Yes

人地一個後生女仔甘願放棄為搵食而搵食，揀左自己既夢想去篤波，咁有咩問題，可能佢技術唔夠男子組黎，但佢既勇氣同毅力，我自問做唔到，香港人有幾多個夠膽去追夢先？難得有香港人去追夢我都會支持佢，況且佢係女仔黎講拎到世界第一，真心唔明點解咁都有人唔抵得

癡撚線
咁唔代表人地既努力要比你一句抹殺左喎

唔通人地攞第一都屌 ？

我反而想知佢個女子冠軍有幾錢獎金

佢一路篤波我一路篤佢

3萬

講撚到ng on yee一文不值又點姐
人地做緊自己鐘意做既野，又有sponsor又有體院資助
繼續屌啦碌撚

乜原來要做到世界頂級運動員先可以吹奏同支持？

無圖

殘體

雖然女子桌球係廢 但佢真係名正言係呢個界別拎冠
好過曹星如好多啦

屌，你會唔會走去話個殘奧游水S10級別既人係世界冠軍呀
香港夠有條友世大贏過游水冠軍
你又當佢世界第一?
你睇個競爭程度架嗎哥哥
攞堆垃圾杯番黎香港攞一大筆獎金仲差D當選埋最佳運動員公唔公道呀
俾都俾Marco先啦屌

而家咪講緊人地係女子桌球界既頂級選手
如果泰臣同阿里兩個自己搞個比賽有特別規則 低獎金 我念對你黎講佢兩個都係垃圾

現實係泰臣 阿里打贏哂其他人
吳安儀外圍賽第一圈都比人炒
而marco係個個級別賽事攞過冠軍

你拎贏人地贏既時候同佢輸既時候比
你講晒架喎

我都贏佢喇

咁你咁講 女子足球都係垃圾啦 搵隊英冠都可以贏到女足世界盃冠軍
唔通就唔值得表揚咩
再講女子桌球冠軍係世錦賽都入唔到正賽 咪證明左男女子桌球真係有差距

真係慘 係自己個界別拎到冠軍都比人笑
以後拎到英超冠軍又可以話"條 拎到歐聯冠軍先啦"
拎到歐聯冠軍又可以話"條 拎到世界冠軍球會盃先啦"
拎到世界冠軍球會盃又可以話"條 係球會組別羸有撚用咩 咁叻去羸世界杯啦"
拎到世界杯又可以話"條 係國家組別羸有撚用咩 咁叻去羸球會組別啦"
不斷loop 結果冇人勁 連登仔把口最勁

睇左佢上次打成日果場既最後一局，一睇仲以為直播緊我地個fd打波咁 同男子水平差勁遠

呢張似朱薰

還掂依家打緊世錦賽 可以睇下男子同女子個差咋有幾大

點解咁多人仲係唔用腦 依家話佢過份吹捧呀

拎埋傑出運動員呀(傳媒投票)

即係話傳媒根本有心將佢打造成英雄

無人話唔可以支持普通運動員喎

問題係有另一個更好既桌球運動員 點解傑出運動員係俾一個二流?

依家情況就係 吳安儀即使係佢個領域 拎十萬個冠軍

世界認可同成就上都唔及傅家俊 羸一場排名賽/入世錦決賽/打Q 147

再講多次 無人唔俾你支持吳安儀 但依家香港公認佢係比傅家俊更好

最少政府同傳媒係咁認為 再睇埋FB D留言 真係吹撚漲

其實即係好似打機咁 女仔打LOL 台服白金已經可以打職業 拎埋冠軍咁又點姐

全世界都知 LOL公認最強就係韓服菁英架啦

打機無分男女喇掛? 唔通你又會話呢班女好勁? 勁到拎埋傑出運動員?

係世錦四強 唔係決賽 sorry 打錯左

你記錯丁俊輝

佢跳級挑男人機
想佢同火箭打場

知唔知吳安儀10K跑幾多

唔係想踩香港運動員
但佢冇可能係火箭手上拎到1局

屌你都憨撚鳩
足球有分男女子，桌球撚有?
你叫四眼廢西攞番個職業排位賽冠軍先叫自己Q后啦唔該

唔洗冠軍 拎到職業資格佢都可以叫Q 后 不過唔洗諗 就算香港有第3個人拎到職業資格 都肯定唔係佢 除非又係桌總 特別派個D ON9外卡啦

憑實力打既資格 我肯定佢做唔到

因為香港真係無幾多個英雄可以吹下

冇分男女子ge話整個女子比賽做咩呀
馬術同賽馬先係男女同場競賽架

你知唔知佢依家平均搵幾錢一個月